沙田坳道唔喺沙田，柴灣角街唔喺柴灣

香港都唔係中國

係啲藍絲自己一廂情願，唔識睇吓呢到嘅文化歷史同制度？